心繁蝈家 调配香港警察去武汉维持秩序

渣油

支持

武漢大媽已整咗好多海底撈比佢地

武漢海底撈

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

I’m ready

飽餵母看，香港警察，揸友

揸友
去武漢即獲得獨立調查豁免權